pls help to delete my post

求delete 以下三個post ,因post 吾想keep

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

分享 - 1368219
*光復元天警署先係正確*

分享 - 1368108
*光復元天警署先係正確*